日本無印被大陸無印騎劫單野無人講？

//日本無印良品在內地被山寨後，再被指侵犯商標權，結果正版不敵老翻而敗訴。近日北京市高級法院作出終審判決，下令日本無印良品的母公司株式會社良品計劃、上海無印良品，立即停止侵犯棉田公司、北京無印良品註冊商標專用權的行為。日本無印良品今後不僅在紡織類商品上要刪除「無印良品」，還要在天貓「無印良品MUJI官方旗艦店」和中國內地的店舖發布聲明，消除侵權影響，並賠償經濟損失50萬元（人民幣，下同）及「合理開支」12.6萬餘元。//

邊度無人講呀，交我都鬧左幾場添啦

係喎，唔好意思熱門見唔到以為無